是日甜品

nice try
下次可以蓋煎一陣
就咁煎就無咩熱力平均